{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054706",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 데이토나풀빌라_1"
    },
    "text": "新築デイトナプールヴィラは丸窓パノラマオーシャンビューを誇り、個別プール、スパ、ペット同伴が可能な客室を保有しています。全客室は最高の施設を誇り、オンライン決済時に基準人数で決済され、追加人数費用、バーベキュー費用、温水費用は現地決済しなければなりません。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。午後22時以降のチェックインをご希望の場合は、事前にご連絡ください。送迎サービスは提供しておりません。追加料金は大人と子供は50,000ウォン、幼児は30,000ウォンです。最大人数を超えることはできず、連泊の場合は日数に合わせてお支払いください。プールの温水追加料金は必須オプションで、スイートとプラチナ客室をご利用の場合、入室時間によって毎日新しい水をお受けします。バーベキューの利用は電気グリルを使用し、スタンダードとデラックス客室は不可能で、プライベートテラスでご利用いただけます。スパは無料で利用でき、ファミリースパ、プライベートスパ、スタンダードスパ、デラックススパで利用できます。現在は発売記念割引イベント中で、バーベキューセット料金は2人セットが80,000ウォン、3人セットが110,000ウォン、4人セットが14万ウォンです。バーベキューセットは事前申し込みが必要で、各種調味料は個別に持参する必要があります。個別バーベキューの電気グリルは20,000ウォンです。また、この宿はペットも入室可能で、駐車場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "デイトナプールヴィラのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "デイトナプールヴィラのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "デイトナプールヴィラでは、22時以降のチェックインが可能ですか？",
            "answer": "22時以降のチェックインをご希望の場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "デイトナプールヴィラでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "デイトナプールヴィラの追加料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加料金は大人と子供は50,000ウォン、幼児は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デイトナプールヴィラの最大人数は何人までですか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできず、連泊の場合は日数に合わせてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "デイトナプールヴィラのプールの温水追加料金は必須ですか？",
            "answer": "プールの温水追加料金は必須オプションで、スイートとプラチナ客室をご利用の場合、入室時間によって毎日新しい水をお受けします。"
        },
        {
            "question": "デイトナプールヴィラのバーベキュー利用はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は電気グリルを使用し、スタンダードとデラックス客室は不可能で、プライベートテラスでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "デイトナプールヴィラのスパは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "スパは無料で利用でき、ファミリースパ、プライベートスパ、スタンダードスパ、デラックススパで利用できます。"
        },
        {
            "question": "デイトナプールヴィラではペットの同伴が可能ですか？",
            "answer": "この宿はペットも入室可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 451
    }
}